唔小心發現左女朋友同第二個既性愛片。。。

佢喺段片仲要叫得好淫，成身震晒
個奸夫問佢射喺邊，佢竟然話射晒入去等個傻仔埋單
我而家唔知點做好，請問邊度可以整返好iphone 個mon

人在台北，嬲到打爆左部電視，邊度整個mon好

帶佢去台灣旅行然後殺左佢

想做佳仔2號

唯一可行方法，不接受其他方案，應該說完全無其他可行方案

如果呢個po都上唔到熱門
我真係對連登死心

頭先同佢做愛，有帶套
搞完之後佢話幫手除套
點知個套穿左，但佢妹妹又無精液
咩事

炒冷飯

Moon呀mon
返去讀過小學pls👌🏿

好羨慕樓豬日日都咁忙
又要整Mon 又要做奸夫
又要做受害者 好充實
十卜十卜

佢叫凱晴

整你老母，死撚左佢算啦

屌奶星手樓主又抽gphone水

係
就係我內射左凱晴

ching是不是入住紫園大飯店朝聖？

佢天椅po比太多人block左

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

rip樓主會請X哥出手

回塘狗

有冇睇錯 打爆咗部電視

你係陳同佳？

咁大件事無人講？

iphone定電視呀

核彈